仆得街啦，接收返郵輪上既香港人？？

你話佢地無事，真係搵鬼信咩

1千8幾個香港人